【連登公投】機場散水事件：應否禁止612後註冊會員開POST留言

【連登公投】機場散水事件：應否禁止612後註冊會員開POST留言

機場散水事件，幾個鐘內啲人走曬，你地班友同藍絲長輩喺WECHAT SHARE白痴改圖，會有外國勢力有乜分別？

FACT CHECK CHECK咗兩個月，重係唔識用個腦諗，警方同司長兩邊記者會重開緊，會唔會白痴到果陣就去CUT網CUT電清場啊？邊撚個落ORDER啊？

你地就係太容易俾人帶風向，下次真係要留守咁點？要遊擊咁點？我地前線已經有鬼有狗，而家連個網都有鬼有狗，重有白痴！！俾你FAKE咗嘅手足點算？人命嚟㗎！！

我立場係：禁止612後註冊會員開POST留言，我地全體會員必需立刻表態，

正評：讚成
負評：反對

至明日中午十二時為止，ADMIN應盡可能於一兩日内處理投票結果。

講完，請大家幫手推POST！

正評：讚成
負評：反對

正評：讚成
負評：反對

P牌唔俾投...

on99

唔俾投都可以留言 支持定反對理由 有乜意見

開post nono
回post yesyes

唔好on9 ok?

push

支持
為左呢場仗要贏
一定支持

警犬手握大把舊acc啦

禁得幾多